爭鮮D三文魚壽司

有無人一樣覺得好似愈嚟愈腥臭咁
個燻燒三文魚又勁撚多血水

三蚊一件狗也不屌

去爭鮮食熟野算啦

D三文魚係大陸買咪平

窮撚無計啦

但我自己又中意食生野

鱒魚都好似係三文魚，鹹淡水分別，定近親黎

係三文魚黎 另一隻隻色唔同 好撚多寄生蟲

好難食

基本上聽個師奶關於學術d野都係錯

有五諗過可能唔關食材事，係你自己個口同條腸又腥又臭?

手寫打錯字

腥係正常
因為真係腥...

youtube有條片話三文魚本身唔係咁嘅色
吞拿魚唔係真係吞拿魚

買之前睇下d肉咩色先買 基本上味道都唔差

傳幾撚多次呀 晨撚早講左直接挪威d 養殖三文魚地方運去台灣
因為一批批運 所以好差都有